向咁多位巴打求救

砌完部機好多問題
第一 重開機果陣佢要重開機幾下每次持續幾秒先可以真正重開機

第二 每次入window都要我係咁禁ctrl alt del 入 bios揀 device 先開到機 唔係既話就黑畫面

高手巴打們點解決

用緊 asus prime b350plus底板 唔知關唔關事